路德會協同中學

cls

新加坡凱德集團
CapitaLand Singapore (CLS)

？？